人一生到底要遇到幾多個過客？

點解我地咁遲先識
如果唔係可能一切都會唔同

關咩事，冇心發展幾時遇到俾幾多時間都係冇用

如若早三五年相見 何來內心交戰

點先知唔係過客？

宜家覺得遲啲識先好
熱戀期一兩年 穩定多一兩年 結婚 幾好

係大家都知道根本無可能開始
有感覺又點

兄妹定姊弟？

我就係你過客

agger
最後先發現每一個都係過客

好感謝每一個人生過客

好似注定左咁
個刻好似鬼迷心竅咁

明知冇結果但都鐘埋去

冇人可以陪足自己一世，諗下就覺得孤獨

咩人都可以係過客
就係接受唔到老豆老母會成為過客
可唔可以唔好繼續老

當你發現原來屋企人都可以係過客既時候
你就會覺得無一樣關係係永恆不變
只好珍惜自己眼前既野